{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "장흥 무무라 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 予約のお知らせにより、当日予約時に払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセルや払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、入室の際に人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は直接提携店にご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の事情により発生するキャンセル時には100%払い戻し処理され、客室情報は提携店の事情により随時変更されることがありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、入室利用施設としては英語での外国語案内、パーゴラでの炭火焼きが可能(追加料金が必要)、宿泊施設内での無料駐車、荷物保管可能、Wi-Fi使用が可能です。 その他の付帯施設としては野外テーブル、芝生広場、離れの裏側のパーゴラがあり、周辺スポットには、貞南津土曜市場、耽津江水辺路、ヒノキの森ウッドランドがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせにより、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせにより、当日予約時にはキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降にチェックインすることはできますか？",
            "answer": "22:00以降は入室できません。キャンセルや払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。入室の際に人数を確認しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否については直接提携店にご確認ください。未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否に対してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時には払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により発生するキャンセル時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "提携店の事情により客室情報が変更されることはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報は随時変更されることがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設としては英語での外国語案内、パーゴラでの炭火焼きが可能(追加料金が必要)、宿泊施設内での無料駐車、荷物保管、Wi-Fi使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのようなスポットがありますか？",
            "answer": "周辺には貞南津土曜市場、耽津江水辺路、ヒノキの森ウッドランドがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 513
    }
}